489有柔里寶30宗罪 愚樂台有娜璉幾多宗罪??

一﹑ 多次欺負隊友多賢

二﹑連同隊友排斥多賢

三﹑多賢細細力打佢 佢大大力還手(其他人停晒手得佢繼續集中打頭)

又屈禾璉

牙腎公報私仇

零 娛樂台女神

賢b慘慘

樓主on9

個樣無辜到

其他POST見你上水都冇人理你 睬下你

食屎啦去

好惡牙現充笠

第一次覺得笠dee講野幾均真

你認同個弱智講野好打極有限

屌你咁早蒲頭既

非洲都有佛蛋假放

吹呀

你地兩個改名狗

娜璉我唔知 淨係知柔理30宗罪係比人屈出黎既..

你唔係

凌晨時份講野可唔可以細聲啲

甩開腎寶隻手

好啊

娜璉冇罪 樓主有罪

ALIN 失戀無罪?

斬SIR要為柔里主持公道